一句講哂 cu law定city law

cu
city

呃乜9正評？
傻既都揀cu law

行外人？

hku> city >cu

city位處香港商業中心又一城經已贏哂，你諗下你讀law唔係讀環境地理，cu 就山卡啦咁遠，city真係贏哂天時，地利，人和

都是CU，不用分得這麼仔細

shitty law

睇人仆街最開心

大firm唔會收cu fg

cityu law仲係咪梁美芬揸旗?

邊間大firm唔收cu fg咁得意？
cu law出黎嗰班去晒擔泥？

retake入hku llb啦
best six 34都夠屌

大撚把大firm唔收cu fg啦唔係呢行就唔好衝出黎柒啦
cu fg10個有9個要去英國補返個lm先返黎 剩低嗰個喺啲細firm度拎份老底

hku llb上年有20個year 1頂唔順要quit

淨係識負皮留言

Source?

我fd讀緊hku llb 佢講 唔信自己問下讀hku llb嘅fd

點解咁講

咁係邊間呢？阿呢位行內人

cu 純粹因為環境

City 有鼠王芬

1.專科既世界係學科大過學校
City law》》cu law係公認

2.law除左港大之外都是垃圾 不用分那麼細

3.law本身就垃圾 爭gpa爭pcll爭firm爭到暈
讀law都中大伏

4.cu就廢 shitty就柒 兩間都係不用分那麼細

CU>>>>Chinese U

屌你老母一味淨係識問講完又唔撚柒信 你睇下jsm嗰啲所謂大firm有邊一個係cu fg